菜街行人專用區終於通過終止，18 年後終於耳根清靜

日前，尖旺區議會強烈要求政府部門研究終止行人專用

區的議案，終於在16票贊成、1票（涂謹申）反對、1票

棄權的情況下，議案獲得通過，預計最快三個月，便會

結束18年歷史的西洋菜街行人專用區。18年來行人專區

出現音量過大及阻塞等問題，現在終於還居民一個「清

淨」。

對於議員通過「殺街」議案，有市民指不少街坊和退休

人士都可去行人專用區聽歌，或者客串表演。但對於大

多數的市民而言，紛紛表示，「非常好，快快執行吧，

有幾次忍吾住想同這班人嘈過，實在太煩人了。」對於

當年通過動議成立行人專用區，經民聯動議人陳少棠就

對此道歉，表示「當年區議會被騙支持運輸署的建

議」，令居民要忍受嘈音因此即場躹躬致歉。

點

解

要

手

動

轉

行

自 我都唔知點解會咁...我網上 copy and paste 就變左咁...

日前，尖旺區議會強烈要求政府部門研究終止行人專用區的議案，終於在16票贊成、1票（涂謹申）反對、1票棄權的情況下，議案獲得通過，預計最快三個月，便會結束18年歷史的西洋菜街行人專用區。18年來行人專區出現音量過大及阻塞等問題，現在終於還居民一個「清淨」。

對於議員通過「殺街」議案，有市民指不少街坊和退休人士都可去行人專用區聽歌，或者客串表演。但對於大多數的市民而言，紛紛表示，「非常好，快快執行吧，有幾次忍吾住想同這班人嘈過，實在太煩人了。」對於當年通過動議成立行人專用區，經民聯動議人陳少棠就對此道歉，表示「當年區議會被騙支持運輸署的建議」，令居民要忍受嘈音因此即場躹躬致歉。

出多次試下

投反對係咩理由

焦土yeah

去政總表演“藝術”

狂賀！！！